點解美斯踼波可以咁輕描淡寫入你波？

完全體現節能型足球
平時最小動作扭過你
一下長傳就穿左成個中場
好似尋晚傳俾艾巴果球

最後一球一對2/3，狂fake人，最後射近柱，輕鬆入

計唔計？

龍門未撲

過多幾年退咗休連登仔就會吹到條友舒服拉特都不如

入波助攻組織突破乜都要做曬，唔節能好快chur盡

好波咪唔洗搞咁多晒力囉
似柒朗跑生跑死tapin 又成隻猩猩跳黎跳去頂波 又不停搶隊友波鳩射咩
不過賤種朗有一樣都勁 識插水搏十二碼

贏過英超？

有效率

唯一英超世足先生係邊位

又有節能型中場?

真，連登仔最中意反古人

計 計埋兩次幫智利攞美洲盃

太舒服太節能，唔計

因為馬體會輸緊一球可以打反擊囉

如果贏到抽1派100

突破足球理論

成隻猩猩咁跳黎跳去 忍唔住笑左

呢種球員係最強最醒，因為我打籃球都係輕描淡寫 慢慢過尻你

出盡力咁入唔到波

點解踢阿根廷出盡奶力決賽都入唔到波？

美斯迷真係失撚哂控

d隊友太豬

又唔計